新疆生產建設兵團出產既棉花佔中國三成幾, 世界一成

應該係至今歐美制裁最狠既一下
紡織業有排頭痕

跟本就係支那版集中營